開始懷疑班持武係嬲嬲豬柒婆所以晚晚都出嚟同示威者一齊搞事

成班都好戀戰

最好就拉撚晒班示威者 搞亂香港